有人想買連登帳號

10000$ 一個

三招賀国慶

1. 扔雞蛋

2.燒黨旗

3.唱港歌